有冇人可以話我知點解班廢老咁撚鐘意紅燈過馬路？

屌你老母眼又盲耳又聾
又要懶係醒
燈未轉就狗衝過馬路
屌你老味仲要行得慢
啲司機揸快少少真係車撚死你
你死唔撚緊要呀都唔差在嗰幾年
車撚死你嗰個真係俾你玩撚死
Ps知你係賽跑冠軍 50年前呀嘛

廢老眼又盲耳又聾行得慢=廣告成日屌廢青過馬路聽MP3 睇手機 不突止嗰個廢青仲要殘廢嘅

廢老明明就最多時間，硬係要趕住去死咁

以為自己好撚醒嗰度on9

佢地人生冇咩時間剩

又啱

廢老真係on9
你屌鳩佢叫佢咪亂過馬路
佢地可以屌返你轉頭話你唔尊重老人家
立於不敗之地

呢個問題, 黃子華好耐之前已經講過:

好撚正

有次見到三個廢老綠燈企係安全島唔行，竟然要揚手叫停架車先行

心諗做乜9

以為自己好撚型

子華

以為成個世界要圍撚住班廢老轉
又唔知自己已經俾個世界淘汰咗

我諗佢地係覺得自己好型
勁過其他唔識衝紅燈過馬路嘅廢老掛

算啦咪比人威下囉
反正佢地成世人都冇咩成就
唔搏上報點幫自己寫cv上天堂